{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶더펜션"
    },
    "text": "近くに季節岬の刺身センターがあり、豊富な食べ物がいっぱいで、日の出鑑賞ができるペンションです。 バーベキュー利用可能で、ピックアップも可能です。 入室は15:00で、退室は11:30です。 ペンションへの送迎はジンハとカンジョル岬バス停で可能で、スーパーの前で送迎されます。 バーベキューは炭とグリルを利用し、1回に20,000ウォンです。 プライベートテラスや共用バーベキュー場で可能で、雨天時は不可能であり、20~30人を収容できます。 幼児の基準には乳幼児が含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済されます。 インターネットは無料で提供されており、愛犬は入室できません。 その他の施設としては駐車場があり、無料でご利用いただけます。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "季節岬の刺身センターはどこにありますか？",
            "answer": "季節岬の刺身センターは近くにあります。"
        },
        {
            "question": "季節岬の刺身センターでは何が食べられますか？",
            "answer": "季節岬の刺身センターでは豊富な食べ物がいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:30です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はどこで利用できますか？",
            "answer": "ペンションへの送迎はジンハとカンジョル岬バス停で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように予約できますか？",
            "answer": "バーベキューは予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は1回に20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行われますか？",
            "answer": "バーベキューはプライベートテラスや共用バーベキュー場で行われます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 318
    }
}